（開定先）特朗普短信騙案

你好，我是特朗普。我剛剛在美國總統選舉上輸給了拜登。 我現在正準備申請司法覆核， 重新核對點票結果。 不過我現在還欠 5 萬美元， 如果你可以借給我款項的話， 我當選美國總統就會 1000倍奉還， 並可以令你全家移民美國。 請盡快把款項電匯到我助手的銀行戶口：

陳小明
xx 銀行
xxxx-xxxx-xxxx-xxxx

報定狗先
收到一定拉樓主

唔係入支那寶咩

你就係你助手

外國人唔識